點解而家所有歌唱比賽都要鳩叫

好似個個參賽者都要鳩叫先可以出線
好撚煩，首首歌都一樣

我相信不久嘅將來，係旺角／尖沙咀個撚個Busker 都會喺度無限鳩叫

點解每晚都有咁樣既野人係度嗌生晒